等我教你情緒不穩同唔開心嘅時候應該做咩

就係買舊爆撚曬漿嘅格仔餅 然後一鳩啖咬落去
咩煩惱都冇曬

係咁簡單就好

只係嗰幾分鐘會開心返啲姐 巴打

每次食左幾啖就後悔買

可以咁樣就好

唔好咁啦巴打
唔要格仔餅 朱古力都得㗎

呢排心情灰爆

做咩呀 學業? 女人?